有冇人鍾意聽小宇 宋念宇

因為聲林之王先開始聽小宇啲歌
然後發現佢啲歌真係幾好聽
同埋佢啲轉音真係勁正
有冇小宇同好

慣性取暖

我在角落觀察ABC

過渡期

終於說出口

同好 !
由好多好多年前睇台劇
聽到小宇首 想你的習慣
已經愛上咗

每一首歌 每一次live都可以變做第二首歌
又識作曲編曲和音後製
完美音樂人
但唔知點解浮浮沉沉咗咁多年
中間仲退返咗返幕後好多年

一直等 等到都大個出黎做野
小宇終於紅 睇佢開始入圍最佳男主角
上節目做導師
終於越黎越多人欣賞小宇
自己都好感動

佢把聲自帶電音好撚正
幫人做和音又係好撚正
佢同Alin係聲林唱920 loop咗好多次

佢真係值得更多人欣賞
同埋拎金曲歌王

唔小心打咗男主角
希望等到佢拎最佳男歌手/金曲獎

我第一次聽呢首歌呆左
點解把聲可以做到呢種效果
好似有啲黑人唱歌咁

好多年前睇台劇已經聽過佢d片尾曲主題曲，唔明點解紅唔起

係 聽佢幫人和音係一大享受
佢之前係聲林之王同啲選手合歌都好好聽

佢隔勁耐先出新作品

小宇唱同作都好尾機,
性格又好 專心做歌唔走捷徑,
唯一爭啲嘅係佢寫詞

avex解約未簽華納嗰時好擔心佢前途,
依家泊到個大碼頭令我好放心.
唔知佢今年出唔出碟,
我想快啲聽佢新歌但係又唔想佢下屆金曲獎同韋禮安爭

有！
我覺得佢唔紅嘅原因係因為佢都睇得好淡

都係 佢曾經都諗住做返幕後算